[I/A] Gear POP!《戰爭機器 Gears of War》移植 ! Q版角色3分鐘策略塔防即時對戰

官方網站 :
Twitter :
Facebook :
Youtube :

- 遊戲簡介
《Gears POP!》是一款策略塔防遊戲。

有史以來第一次在行動平台上，Gears of War和Funko Pop!聯手，在Gears of War的宇宙中為你帶來爆炸性的即時多人戰鬥。

收集和升級數十個代表性的Gears of War英雄和反派，每一個的設計都帶有可愛的Funko Pop! vinyl設計。打造終極小隊，並帶領他們在競技場中邁向勝利。你在競技場裡必須在快節奏的戰術掩體戰中戰勝其他收藏家和競爭者！

今年在E3 2019期間釋出預告影片的《戰爭機器》手機版遊戲《Gear POP!》，稍早於微軟Gamescom 2019展前影片中公布另一波預告內容，並且確認將在8月22日正式推出。

《Gear POP!》最早在E3 2018期間公布，讓《戰爭機器》系列作品登場角色以Funko旗下「POP！」系列公仔形式亮相，玩家可以在遊戲過程蒐集各個角色，並且組成隊伍，在遊玩過程中進行升級。

而遊戲則採用3分鐘內進行PvP對抗的玩法，玩家不僅能與線上好友對抗，同時也能與全球玩家對戰，並且藉由不同角色的技能特色阻擋對手進攻。

- 遊戲特色
● 在即時PVP攻擊中，爭取在代表性的Gears of War戰場上的優勢。
● 逾30個Gears of War角色已準備好接受你的命令，這些角色都來自真正的Funko Pop!設計。
● 按照你想要的方式建立你的小隊，混搭前所未有的COG和蝗蟲單位。
● 以強大的「終極技」能力扭轉戰局，包括會以獸族苦役淹沒戰場的毀滅性緊急蟲孔。
● 在競技場戰鬥，並打入大聯盟以挑戰全球最佳玩家，爭取更好的獎勵。
●與AI對手對抗來測試你的勇氣，試驗新小隊並磨練你的戰略。

- 遊戲玩法
遊戲形式為玩家與玩家之間的在線戰鬥，一局比賽三分鍾。遊戲分兩條進攻路線，每位玩家有兩座機槍塔，分別架設於一條路線上。玩家屏幕下方可以看到有個在漲的條，這個是玩家的行動點，消耗單位對應的行動點可以進行召喚，在可選的範圍內可以自由佈置位置，佈置完後它會自動向對方的機槍塔和玩家進行進攻。

除了配置角色外，玩家還會有一個終極技能，預設的終極技能是可以在全圖任何位置配置一個會自動召喚wretches的坑道，可以用來偷襲或是防禦敵人的攻勢。

每座機槍塔都有固定血量，每摧毀敵人的一座機槍塔就能夠得到一分，如果玩家本體被擊敗則直接判負。雙方玩家都存活的情況下，在遊戲時間到後比較雙方的分數，分數高者獲勝。

遊戲的玩法類似《皇室戰爭》，而《Gear of War》系列最精髓的在於它的掩體系統，在《Gears POP！》中自然也保留了這個特性，這也是本作和《皇室戰爭》最大的區別。在每條進攻路線上共分別設置有3個掩體，召喚出來的單位會自動利用掩體進行掩護，在掩體內的單位防禦性能會加強。這也給遊戲增加了更多的變數

遊戲的段位由齒輪（也是遊戲的圖標）表示，齒輪數越多就代表玩家段位越高。

玩家獲勝後能獲得一個寶箱，寶箱需要金礦石（本作的氪金道具）開啟，同時還有時間限製，而且玩家同時最多擁有4個寶箱。和《皇室戰爭》一樣，箱子有很多種類，目前已知的是金箱和銀箱，相同珍惜度的箱子還分大、中、小3個類別。開啟大金箱需要18個金礦石，中金箱需要15個，而大銀箱需要12個，小銀箱則需要5個，而這些箱子的持續時間分別是12小時、10小時、8小時、3小時。

箱子中能開出角色，開出相同角色可以提升該角色的經驗值，角色等級提升後會獲得屬性加強。而遊戲中將共有30名《Gear of War》系列角色登場，像是《Gear of War》系列的老熟人馬可斯·菲利、《Gear of War4》里的凱特·黛茲等都將以Pop！玩具的形象登場。

從以上內容也不難看出，《Gears POP！》中脫離不了《皇室戰爭》的影子，雖然有著像是“掩體”系統這樣的獨特要素，但遊戲整體玩法還是和《皇室戰爭》大同小異。但這並不影響玩家的期待度，因為不管是卡牌策略也好，MOBA玩法也罷，這款遊戲的玩家玩的就是《Gear of War》這個IP。他們關心的是人物夠不夠還原，戰鬥是不是有原作的特色。而在這點上，《Gears POP！》還是交出了一份不錯的答卷。

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

推

LM好似幾好玩

lm

留名

LM
同CR 差唔多
不過M記應該唔差

咁點解我唔玩皇室?

點解要玩皇室 ?

最高都只係3連勝

dl 試下先， 等左好耐終於出

剋兵種點記呀

試過5連勝

有冇巴打開公會

down左

有無推薦卡組？

一開頭應該都係果幾張 升到高Arena先多d牌組玩

上到900了

有無心得